最受歡迎動畫女角投票

G

岩

小櫻

雞竇最多點名排名

4,6,9 都係?

無鳩嘅都係

聖人惠都冇，投條鐵

入頭十嘅資格都無

不起眼ma

我呢

過氣

不起眼到連揀都冇得揀，成套路人得隻敗犬可以投

森雪船務長得舊版冇新版想點

投167既人應該攞去打靶

拉票

冬馬冇,加藤惠又冇,一色都冇

Hi

聖人惠同一色
都係我最想投

估唔到3，4

係雞係公廁比賽？

西宮世界第一

Shana突然殺入頭十

請各位投曉美焰 焰焰子一票

屌呀 楪祈連頭十都冇
個投票可以作廢

想問下有冇hunter個個老鼠樣女人投
玩野投到佢第一都幾好

結城明日奈
愛蜜莉雅

呢2個真係不了

右下角提名

仲有冇啲更加樣衰既女角好提名

投佢

屌你老母冇megumi

呢個叫咩名

好似見唔到個list入面有非人生物

惠bb都無

鄉下妹返鄉左鄉下邊可能有佢份

明日香真係由細J到大
第一女神

好唔鍾意綾波麗啲性格
明日香先正，好想比佢打

突然有聖人惠投

睇黎姬柊雪菜都冇

我愛直葉

無惠惠無一色無亞子

請大家投科妮一票